［死人塌樓］係agora book多左間酒店退唔到！！

認真求救！
話說小弟六月去旅行上agoda book酒店，book間4人房3千幾蚊，點知銀行send左個訊息黎話我用撚左7千幾蚊！屌佢老母！我睇一睇點9解變撚左8個人book撚左兩房間，依家認真向左走向右走。依家擔心緊佢會唔會退反錢俾我。利申已經向agoda 同酒店send左e mail。
有冇人可以教下小弟可能點做？

直接打熱線問啦24小時咖

屌佢老母打左上去都係飛左去電話錄音
如果無禁free cancel 係咪收得皮

Dear Sir/Madame
I want to bring this into your kind attention that I have been overcharged for my reservation for 1/6-6/6 in you resort, The Quarter Phuket Resort. The booking was done under my name - Mr. Xxx
I booked a room for 5 nights from 1/6/2017 to 6/6/2017 though Agoda on 17/3/2017 and was billed for twice the price.
I would appreciate if you could send correct bill and refund the balance amount.
Sincerely
Xxx xxxx xxxx

我巳經打左email 過去

有無巴絲可以幫手睇睇封email夠唔夠惡
發揮連登巴絲創意救下小弟

上網無得cancel?

filter

佢話冇得cancel?

間酒店本身特價佢講左不能退款
但去到俾錢果時應該係個系統唔知發咩神經
收左我2間房既錢，而家真係好撚燥
師兄知唔知agoda 有無門市係香港

我打左上都係得錄音，佢都無真真正正一個人聽我電話
Email又未有回覆

唔明大神咩意思

唔好打香港熱線，
打美國熱線實有人聽
我之前都係咁

Agoda 電話係一定有人聽，除非你提供唔到信用卡或者預定編號

第二，如果係agoda收錯錢，係可以向銀行提出dispute，要求銀行調查

明明一路睇梗8號至9號嘅酒店
一路㩒㩒㩒 自己on9冇double confirm日期
之後見到book錯咗日期 又係non refundable
hotline
佢又話要同酒店講, 酒店話星期一先覆
我寫埋email send去酒店到 依家一路不安一路等

話你人手filter呀撚樣
btw，有無打去銀行話過錯數？

冇架喇
搵多四個人去啦

人地都未話俾唔俾你CANCEL 就已經諗住兇人
香港人真係無得頂

你自己戇鳩鳩book間酒店都可以搞撚錯
已經弱撚智
仲諗住兇人地？
祝你退唔返錢

APP同網頁版
比錢都會show 個total amount 比你睇,個價錢幾多架wor
你見到貴左 重禁確認
個問題會唔會係你呀?
如果你禁左你1間房,佢收你2間錢既話
咁唔洗擔心啦,你一定拎得返
但前者,佢真係有機會扣起你條數 唔退款